信和買 CD邊間平？

如題，同埋邊間係特別貴/差？

13樓最入有堆二手碟勁平，不過個老闆唔憂做成日唔開檔，10樓青木偏貴，特區有啲好平有啲過貴， 行到最入有一間個老闆係老蕭fans，耐唔耐會執到啲好嘢，不過佢啲CD幾舊幾花吓

Thx Ching, 咁mini shop嗰啲價錢正唔正常㗎？

上邊嗰間冇問題，地下(相嗰間)就唔好搞

一定係網上買都唔會益賣cd班友 串過馬撚

Agger
Carousell 最好

點解嘅？Ching 係咪經歷過啲咩？

聽聞 迴音、橫濱、Japan pop賣啲嘢特貴，係咪真

間間都係？

有一次試過去搵竇唯隻黑夢，個四眼佬夠膽死拎隻大陸簡體翻版出嚟賣，佢見我唔要即刻黑曬面口串柒柒，跟住畀我屌鳩佢

貴，日本碟我會去旅行嗰陣時先買，不過而家唔知幾時先去得到

我覺得佢哋係睇人，我自己就最憎嗰啲唔標明碼實價嘅撚樣

買日本碟去amazon啦
如非必要信和不了

好似話當年兩間嘢唔啱
所以分咗家

利申：去開上面嗰間

再講 呢個時代都係買digital多過cd 實物cd遲早被淘汰

橫濱叫開黑店

黑夢正呀

正到仆街

咁我去，D人咪實叫貴D？.....點樣可以避免？係咪可以講價㗎？

仲有邊間公認為黑店？

點解叫黑店我就唔知, 唔知係賣得貴定有其他古惑嘢

我成日都驚呢啲買咗返嚟如果有咩問題（花咗/隻碟播唔到）咁點算

賣得貴

Yahoo jp 都ok

多唔多日本碟